廢柴含大仔tran u一問

是咁的 小弟2020 dser best 5 18分 最後經Jupas派入含大sssdp 我都知自己賤撚過地底泥 所以想行non ju tran返入八大BBA 亦都一定會考IELTS 但同時亦都想知大概要有幾多GPA先入到 求tran u成功嘅巴絲提供下資料或者指教下我 萬分感激

唔好再鞭屍問我點解唔讀asso hd 已知錯

在此雙手奉上小弟DSE成績：
Chin 3
Eng 4
Math comp 4
LS 2
Econ 3
M1 4

再次感謝各位巴絲指教 感激不盡

利申：想讀management

自己睇non jupas Post 勿做伸手黨

有冇考慮tran去麻省理工？

含大3.5/6有機入cityu mgt

識得自己自動自覺搵資料嘅人應該不至於要讀含大

去過嗰邊問 但係問到中途就斷咗冇下文

含大有咩唔好

sssdp嘅課唔係都係搵食科咩？
點解仲要tran？

利申：讀ugc乞食科

英文4都唔讀asso

難啲喎ching

你含大有3。5 就試下tran

quit含大retake dse，都唔得就下年入asso

身邊有啲含大friend都係quit u入asso，我諗tran u應該難

英文有4勁過好多人

有朋友去到City

淨係由連登仔笑含大仔笑到面黃依家野你都知咩料 越讀越睇唔起自己唔係八大 唔想成世都抬唔起頭做人

Who cares?
Nobody gives a shit on what you are studying lol😂😂🤣🤣

最好入3大
你讀city poly 都會俾連登仔笑

But I do give a fuck to that

點解通識都可以2

當初入含大讀degree就係因為屋企人極力反對我考過左33222都照入asso 死都叫我入含大讀住個degree先

寫字速度極慢 手殘到去左Poly物理治療部做測試證實我有問題 連考評局都因為咁而加時俾我嘅程度

不如專心 hsu bsex 算

咁一係努力讀完一年睇下成績點先，唔理想嘅話即刻quit下年入asso，人生流流長唔差在一年兩年

我今年21歲先ugc year1

management只係最想入嘅科 如果唔得嘅話除咗accounting 之外所有BBA嘅科都會讀 前提當然係ugc

做咩唔讀asso

非八大想入八大
八大嘅時候想入三大
利申後者

其實出到去無人會care你係唔係八大出嚟 啲人淨係會睇你係唔係三大 非三大畢業不用分那麼細

利申：八大乞食科 食物鏈最低層

果然係含大，伸手就有答案

希望樓主tran倒三大

trans 新八大易啲
樹鯨含能空石速才

我咪話過我一早去過non ju專區嗰邊問 但係最後斷咗冇下文囉

咁你唔識繼續問？
承旨所有人一定要答你/追舊Po見到你有問題就要去返新po quote返你個問題答你？

ching努力啲讀好個GPA入city

咁都有英文4

我係你口中嘅含大FG
我Yr1都有想tran走
但讀成點 天花板有幾高從來都係由自己定
讀左4年 做左6份intern 唔係first hon
依加22k唔係高人工但一定唔係最差
身邊同point同事唔同u都有
條路想點行就自己決定

真心佩服

Fg 22k?

屌好撚認同你講
今年best5 21分 英文2
然後恆大收咗
臨時臨急交左$5000留位費
最後都係冇讀 留位費都冇得退
就係因為知道入咗去好難tran到
自己同人講讀邊度都唔會開到口
而家揀asso算數 最少可能性多啲

你英文有4唔好浪費咗自己啦

點解英文2都收
不過你英文2好心就讀含大好過啦

雖然有CM話3.5/6入到UGC

但我更多見到嘅都喺3.7，AR講過話non ju雖然會收恆大呢啲自資，但佢哋偏向收asso/hd，想俾機會呢啲學生。

已經有UGC學位或者自資學位而想tran U過嚟都有一定難度，平均嚟講應該3.7先入得返UGC。

佢本身有offer，就算衰咗英文一科都會酌情收佢。

係 含大仔fg冇連登仔咁勁fg30k sor9

識人3.8幾tran 去city

trans U仲難過asso入返8大

多謝巴打指教 小弟一定會盡200%努力chur爆GPA tran返入八大